轟迷點睇古圖斯玩到要爭後備

後備都冇得坐

回家吧

傷咗

冇救波都傷

抵啦259

@卡勞

搵到佢既最佳位置